ultra boost黑底定白底？

早排買左對ultra boost 著左排個boost底巳經黃哂
所以想買枝野油番佢 等佢靚仔d
唔知大家覺得我應該油黑色定白色好呢？

白色好睇啲

幾錢

油完會唔會好快變硬

邊度買

下面全黑同皮鞋有噠分別

你指鞋定係油既野？

一定硬 但為靚冇計

黑底好柒

全對咩色都接受到，唯獨全黑只接受到係皮鞋，dr martens都有條黃邊啦

我著緊黑底，我鍾意低調D